［真係識煲蠟？］又有幾多人真係試過咁煲蠟

首先
女孩子可以按上一頁出返去
呢個Post唔關你事

一到中秋成日都聽人講話自己細個煲蠟點勁點勁
又話自己個火燒到二三層樓咁高
又話自己夠薑吐口水
掉打火機掉石油氣罐乜乜柒柒
我聽到真係笑而不語
因為你從來未真正領略煲蠟最高境界

話俾你聽，煲蠟最高境界
就係響火燒得最旺盛嘅時候疴篤尿落去
個火最少都要有半個人咁高（基本玩法）
可能你會話冇咁蠢燒自己春袋
但如果你有上過生物堂就會知道
尿液入面大部份成份係水
所謂水火不容
當烈火遇上你噴射出來嘅金黃體液
火只會向反方向燒
從來都唔會燒親自己
就好似你冇聽過消防員用水喉救火會反被搶火一樣

而且，當你走近火堆
好似C朗射罰球咁張開腿，扎行個馬
慢慢除褲掏出巨龍果一刻開始
你身邊嘅人都會被你嚇呆
佢地會覺得你係真男人，真漢子
你正式用行動話俾人知，你一無所懼
你行得越近，啲火燒得越高先疴
別人以後就會對你越是欽敬
日後眾人只會奉你為王者
如果po埋IG，以後啲女只會排隊送上門
你每日只會諗今日同邊條女點燈
房錢都唔駛俾

所以，煲蠟唔識疴尿唔好同人講你煲過蠟

誰人偷偷留下負評？
根本係冇膽匪類

無是咁的，重作

熔咗嘅蠟遇水係會四濺，
你係咪有煲過㗎？

哦

潮文唔是咁創造的

一睇到講到五行
乜柒金木水火土
乜鳩水火不容, 火勢會自動導向燒去另一邊
已經知條撚樣鳩up 派膠
仲邊撚洗睇落去

煲衲滾滾下重過癮啦

潮文 fail~

圖都無張你叫我點正皮你。

煲衲

連登仔十篇潮文都未必有一篇係合格，全部懶好笑咁

我覺得冇咩問題， 你睇番以前啲潮文不嬲都係九唔搭八，係到咗連登仔呢幾年，郁啲就話人尷尬，又話唔好笑又比較番以前啲潮文，成班自以為是，自命清高，扮撚曬老屎忽咁
樓上有條撚樣話自己睇到一半覺得佢派膠唔撚睇，屌你都戇鳩鳩，147潮文，多謝外公潮文，呢啲本身唔撚係派膠？你哋又唔屌？
好心你哋唔撚好人云亦云，有番自己批判性思考得唔得

child文？

好笑就好笑唔好笑就唔好笑啦
呢篇咁低質唔笑得?

咪撚玩啦伍寶，以前有啲潮文都唔好笑囉， 最後咪又係上咗網典， 但我而家講緊嘅唔係好唔好笑， 係講緊連登總有班人話尷尬，我覺得呢種態度真係唔得， 同扼殺創意冇乜分别

唔好笑都算
咪撚咁尷尬呀大佬

記得F2上IS堂
個miss話佢細個見過有個男仔對住兜煲左嘅蠟屙尿，之後啲火沿住條水柱上，冧到都覺得痛